[手足口病]有過/有緊手足口病嘅人嚟分享下自己嘅經歷

早幾日發完燒之後喉嚨病，之後手臂出疹，確診咗係手足口病，依家係自己間房隔離中
因為太悶所以上嚟睇下有冇其他巴打絲打有同樣經歷可以分享下 依家唇邊出晒痱滋 目前退燒第3日，感覺仲有排捱咁

之前中過 喉嚨冇事
係手腳掌有紅疹，勁痛
之後手腳甩皮 甩甲

甩甲

生到成口瘡，飲水都痛，成個星期先好返

岩岩好返
一星期就冇野
而家甩緊焦

新甲慢慢褪咗塊舊甲出嚟 嗰時吊吊fing好驚撞甩

試過 勁辛苦！個陣我成個喉嚨生滿哂飛滋 痛到仆街 水都飲唔到 都入左醫生吊鹽水 差唔多頂左兩個禮拜先好反...依段時間預左好難頂! btw加油 早日康復

真係好辛苦 手手腳腳仲要好樣衰
尤其腳掌好多紅點，仲要兩隻腳掌都係成隻腳都有，好嘔心 btw 多謝絲打

一個禮拜係咪包埋退疹?

有過,
兩星期內好返,
但外表上(疹/粒粒)搞左成2~3個月,
臉上果d等佢自己甩蕉就無事,
手腳果d 要甩皮,指甲都會甩表層果d

喉嚨:
生滿"飛滋",吞任何野都痛,水都唔想飲,飲熱檸蜜潤喉教係好痛
不過屋企人試下煲"雪梨水" ,竟然真係唔痛,仲一次飲幾碗
如果想飲野但連水都飲唔到,我覺得試下無妨

嘴邊(生鬚位) + 嘴唇 + 鼻外面+ 鼻孔入面:
全部生一粒粒野, 好似飛滋生左出黎咁,
食野開唔到口(嘴唇結晒蕉)
個鼻好痕但唔可以捽(內外都結晒蕉)
btw圍住隻眼都有少少,條眉都有

手背+手掌+ 指甲+腳掌:
生滿 "疹" (同臉上果d唔似..因為臉上果d有傷口,手果d無),
一到訓教時間 隻手痕到仆街!!!
而且"r"係止唔到痕,
我有幾晚忍唔住去廁所用海綿+鹼液瘋狂洗手, 一路雙手捽住手咁訓

咦 巴打同我一樣 我又係耳同鼻無啦啦自己損晒再結痂，R咗幾下就唔敢再R了

生過一次
第一日開始病 除咗發燒同好攰乜事都冇
但攰到好想暈 搞到中途sl返屋企
睇完醫生 佢話我感冒
一返到屋企喪瞓十幾個鐘

第二日都係攰 但冇燒 所以冇返工

第三日叫做好返

第四日突然手指頭同腳掌都有少少小水泡
脷有一大粒
但個人就冇其他唔舒服
不過保險d都睇多次醫生
醫生先發現我係感染咗最輕微果種手足口
叫我去食下雪糕 舒緩下 唔好整穿d水泡周圍hi就ok

冇諗過成年人都會手足口 講俾d fd聽 佢地係咁笑我小學雞

Btw 我d水泡冇點痕 我冇r 所以佢係自動吸收返水泡d水 就謝咗

絲打大概第幾日開始收水泡紅疹?
我依家開始喉嚨痛冇咁嚴重，希望可以儘快好

上星期去完日本 返到黎發完燒 喉嚨痛到pk
一照生哂痱滋 睇醫生先知手足口
今日第五日喇 喉嚨都仲係好痛
靜係食到粥水 真係好辛苦
btw巴打可以試下買d康鈣c黎飲
我每次飲完都無咁痛 不過會有dd喇

我喉嚨開始冇咁痛，但係痱滋嚴重咗
我係食Panadol止痛算 會叫屋企買返嚟試下
btw 祝絲打早日康復

因為我輕微 所以兩三日就收水

祝上面兩位巴絲快d好

真係好 我依兩日個病情冇點變咁 唔知幾時先會好

多謝絲打

巴打好返未？
今日完全好返 好開心
尋晚忍唔住即刻去食kfc 爽

早兩日都基本上好返晒
係有少少水泡同痱滋未退
可以做返正常嘅感覺得係好好
唔洗係間房到無所事事

btw 多謝絲打關心

痛到好似吞左十萬支針咁